有冇人知mos burger早餐條腸咩牌子

唔咸有肉味

我條腸黎 係咪好好食呢

無限增生 你條腸一定好長

金妹牌莫師香腸，特製貨黎

唔似 長度顏色都唔係

所以先叫特製，一箱5包咁送黎，個箱都特登寫莫師香腸

thx 仲想買添 個味真係做得幾好

冇計啦客戶定制野

金妹牌＝扑野家果個集團
純粹想講下

玉莖重生啊

真係咁好食？

其實都係普通野 係其他腸好多時又咸又滯加埋芝士更加唔想食

真，好多都咸到仆街